# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

#Instrucciones de prueba#
Importar archivo desde Eclipse o SpringToolsSuite como Maven Project

Cuando las dependencias esten cargadas ejecutar.

El puerto por default es 8080

La url de prueba es la siguiente:

localhost:8080/curp/obtener

los datos que se necesitan para hacer la petición y obtener el curp son los siguientes

{
    "paterno": "",
    "materno": "",
    "nombre": "",
    "fecNac": "DD/MM/AAAA",
    "sexo": "M/H",
    "lugarNac":"MC,DF" introducir clave del estado para generarlo
}
